# Proyecto 02

## Instrucciones

Para ejecutar mediante línea de comando "python3 Editor.py secuencia1.fasta secuencia2.fna".
Los archivos se encuentran adjuntados en la entrega.

## Integrantes

* Cecilia Castillo Pino
* Magdalenas Lolas Martinez